點解「狀元就得一個，幾時先輪到你」一定要配 維港兩岸jpg?

乜黎 九唔搭八

搏咀圖喎，竟然未睇過

究極新會員

含撚啦你

應該琴日先開始上

比人話完 轉個頭就自己開番個搏咀post 柒撚到你

補番link

屌好撚小學雞

好撚柒呀

浸柒味同搏咀有得揮

柒撚到

我屌 又柒又小學雞

柒撚到無眼睇 唔知佢捐返入佢老母個臭閪未

繼即刻博咀兄之後 竟然一山還有一山膠 CLS